點解仲有咁多人俾康寶萊洗晒腦

仲要唔少係後生仔

咩嚟 ? 好似話龍心條女都中左招

聽都未聽過

因為sell健康越黎越有得做

當年件事死左好多人

有聲
健康財富滾滾來

傳銷

康寶萊唔係康富來呀

咁咪好 好過睇到識嘅人戇撚鳩鳩咁中伏

同如新一撚樣

通常 想發達夢 個d on9先會走去做

個個都以為自己發達

因為C朗幫佢地賣廣告

牙朗好撚型

成撚日話 d人幾成功 幾多錢一個月
我屌

但又有幾多個人係成功到呢

哂錢哂時間 幫人揾客
但錢就賺唔撚到

最撚叻就發夢
又懶係正面咁 導人向善

仲有美斯

難怪咁多人愛康寶萊 小花都飲

賣健康產品咪賣健康產品囉
點解要有晒上下線 心諗做乜鳩

用黎 比人發夢以為會發達
唔撚洗做 有錢收

產品我覺得本身都有用
但傳銷手法好撚有問題
為左R客誇大成效

賭馬賭波每星期一車車錢入馬會咪又係咁多人賭，貪係人性

冇錯 賣產品係冇咩問題
但個傳銷手法